港女真係極度弱智生物， 以前有張飛人小性奴五十肩前車之鑑， 啱啱又有木耳最新騙案

港女真係極度弱智生物， 以前有張飛人小性奴五十肩前車之鑑， 啱啱又有木耳最新騙案

隔離木耳post班弱智港女仙貝大炒車

好彩日本唔俾外國人入境， 否則班弱智港女應該一早飛哂去日本送外賣，隔幾個月就開post屌木耳又食又拎

五十肩

唔係日本女先輩咩

全部00後邊有聽過張飛人

其實咩黎

嘩原來木耳人格咁扭曲，唉撐佢唔落啦

一班雞蟲上位後好多女送上門

但之後班女就扮受害者屌返人轉頭

所以係床上當班港女係雞係性奴肉便器瘋狂咁屌咁凌辱， 好似slut咁

不過班港女好enjoy

大把港女不嬲明知對方有老婆都照送上門

何況女先輩只係女先輩

應該都唔止依幾個， 有冇補充更多人

應該係有一部分港女好enjoy比人凌辱

利申冇分

肩哥個單，我都炒過車

睇slut片就知
膠紙封口寫slut吞精中出拍片周圍share

完全無自尊可言， 只係為性而生而活既生物

綜緩新移民

你無送上門咪得

炒車係人都試過

無失身後放自己上網俾人笑已經得

係喎

又係經典

佢講既一直都係事實喎，點扭曲

同一個人嚟

張飛人=綜援新移民
除咗呃錢同呃西屌，仲教人用迷姦水

柒咗自膠

班仙貝冇聽過㗎啦

外賣送上門之後就屌木耳又食又拎

所以結婚求處女就係避依班弱智港女

佢已經出返嚟啦